有冇人都有呢個問題？

一攤上床就好想訓，無論訓左幾多（even係9個鐘）訓完起身，過一陣又會好想訓，亦都試過成日係合埋眼訓係床就好快訓著

有冇巴絲都係咁？

運動不足？

睡眠時間=/=睡眠質素

會架咩？

利申 以前成日日夜顛倒

唔好打飛機？

咁點樣改善睡眠質素？

我都係咁